【噬謊者】同好討論區

雖然完左成年但係都忍唔住再重睇過
你地覺得入面邊個角色最勁

貘
智勇雙全
諗唔到點收尾 搵馬高屈死佢

只講打最好打就白龍

但係百龍就算傳盛時期
都係夠同斷手嘅夜行 打個和

同鷹同期既阿伯都叫傳盛幾日內連戰算係咁
計實力都係達人級 打鬍鬚女 弁井都輕鬆win

IDEAL卍戰有die yobbo我諗會仲好睇

可惜鐵塔篇就死左

BTW舍猥吾無死，但鐵塔篇後有無再出過場

佢親兄弟就有